夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

關你鳩事

訓啦bb

唔知醒咪唔知醒

訓啦你老木

bb

又搞我條女

訓啦快點

笑 別ff

捉你上床

訓緊

點會

又搞我既小爾

笑

哭

點做

寫故

準備買新機
十卜?

冇人披既驚都唔知仲玩黎仲乜

試

沙漠場冇哂d樹林戰

因為你

搞到我輸左

失眠馬

輸咩？

死

fifa 囉

有無玩

單機玩過吓

ps4 ? 同me 玩下？

掛住睇片miss咗入黎屌你

ps4呀
但我機都好耐冇開